放你主人奇怪動作

好想瘋狂搓佢肚腩

有lon就捐

勿相認

乜你都有上LIHK

原來係你

又係你啊陳生

袋鼠 ？

奇行種

紮馬

好搞笑 屙緊定咩

痾緊屎 係咪我贏晒

企係度屙屎

企喺到屙尿 好正

屎呀

企係到好得意

好好笑

Keyboard 貼紙係乜

有冇多啲企喺到屙屎

岩岩影

次次屙屎都係咁企？

得一次咁企 平時會扶住條邊 有時會鬆一隻手 應該係唔夠力先放晒兩隻手

𡃁仔望咩望

輪流訓

影咩呀影

我好似睇緊龍珠漫畫咁

好撚正呀救命

又係你 我見過你好多次啦

右下:唔好衝動啊有記者影住

佢一日訓成16個鐘

朋友

邊度奇怪

more

有冇人覺得似夢夢

絲打啲指甲好唔健康woh
食多啲魚唔好俾曬主人食先得架

More

LM

訓死左

好鬼正呀

like a boss😂😂😂

咁樣訓教

腳當枕頭

好似公仔，好得意

互含

你大我呀？

人類跪低~！